深夜貼文宣 都俾狗埋伏 屌佢老味

14.12 2019 01:00-02:35 順利邨 貼文宣都要拉

e家班狗改個策略，減少係示威現場衝突，廢事被記者影到d衰嘢，想人淡忘警暴。

另一方面就成日雞雞拉人，日日和你lunch 痴文宣呢d 無乜記者就係咁拉，屌佢老母

近排個連登upload圖片功能係咪壞壞地

幾點都好 要搵人做哨

順利村唔洗估實係有休班狗報串跟住咪高調拉人
明明有一排無咬過文宣今日又黎 肯定又屈人噴膠交剪又剩

我覺得應該搵日搞大型光復連儂牆...
又或者遊行集會前集人去痴

貼文宣犯咩法？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

真係痴撚線
文宣手足都要小心呀

食環罰錢

大不了比罰千五

而家已經唔玩定額罰款
玩出傳票上庭

1215 和你shop

Push

星期日 和你shop

一定要push
各區光復連儂牆
唔可以比手足白白犧牲

1500事少 問題係會比佢抄身分證

推，屌佢老母鳩拉
食屎狗

宜家係告你藏有可作非法用途工具，刑事毀壞，非法集結，務求用官司凍結你行動力一段時間

解決方法
唔好係tg吹雞
1或2個出佢貼
唔好浪費時間貼到牆咁，貼幾張，多的地方
唔好帶較剪，𠝹刀，帶膠做個的膠紙座

真係癡鳩線

十幾張a4合併版 袋落褲袋 簡好位拎出黎一野貼落去之後走。 完

反對popo = 犯法
唔尊重 popo = 犯法

隨時變日佔時代見到皇軍要敬禮，唔係拉9你

放哨問d所謂街坊 最近m記點去
xx中學點去
經典地標點去
真街坊實識

不過你果面警察宿舍
難搞d隨時休班警自發

其他區見有可疑就問
堅街坊冇可能唔識答
咁都唔識答自己判斷係咪便衣

又呃OT 屌你老母

721敢唔敢入去拉人阿 食屎狗

書又讀唔撚到 要吸香港人血

深夜其實危險啲喎
返工放工繁忙時間好d
多d人掩護
比狗咬都起碼有人幫手拍片

推

犯乜撚野法？

要搵人放哨呀

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

死警甴

煲大佢

防民之口 甚於防川

搵個識路嘅便衣有幾難

深夜自己人多先易知邊d便衣既
個個踢拖 街坊look
來幾個牛仔褲波鞋短頭髮耳機

有權則用
區議會 議決搞 連濃牆
要狗派狗 保護 在場人士

轉和你lunch嘅時候貼？

tui

其實我都唔明，只要唔係噴漆塗鴉，又有咩問題？貼下文宣都刑事毀壞呀？

外區唔會識嫁 有d執柒左地標街坊都照講 照答

同區就冇計 同區起底又易d既

煽惑他人作出非法集結

呢條例好on9

一出聲就係

佢求其搵個條例都可以拉你啦

文宣要人睇水

咁樣即係老屈

成功入罪機會有幾高？

再係咁落去香港玩完啦

仲有好多on9例嫁
公民黨先話有險可守

過左1月1 區議會要快啲整合法連儂場

拉你唔使理由。告唔入都嚇鳩你先

由九月已經見人開始講 講到依家日程表都冇一次出現過

支持下你個app
但要keep住改善

104A.禁止未經准許而展示招貼或海報
(1)在下列地方不得展示或張貼招貼或海報 ——
(a)私人土地，除非獲得該土地的擁有人或佔用人書面准許；
(b)政府土地，除非獲得主管當局書面准許。 (由1998年第29號第105條修訂)
(2)任何人在違反第(1)款下展示或張貼招貼或海報，即屬犯罪。

順利狗宿舍好多休班狗

顛覆國家政權罪

噴膠/膠紙+ poster ：藏有物品可作非法用途

避開星期五六晚，你睇班狗上曬裝就知唔係臨時，一早計劃好

未又係拉咗先，班狗理得告唔告得入

只係非法張貼 如果要捉都係食環捉人 捉到咪罰300蚊

放工時間去痴橋 反而多街坊

我覺得貼地下係最持久 最快捷 最有敦

光復連儂牆

呢啲唔可以比警暴靜靜雞

藏有非法物品 係popo捉

文宣要哨兵，我區之前都係一樣無哨，班狗突然黎到，人就無比狗咬到，全部文宣物資比狗咬曬

點罰

只要附近捉身上有一兩張文宣都搞架啦...

和你shop

冇錯，推呢個

貼文宣都真係要組隊

反伏

其實貼文宣應該中午貼，途人多街坊多如果班渣鳩拉至少有人知道以及影到相拍到片，深夜途人稀少可能更危險

Pushhh

而家得返好少人貼文宣，你知啦，人一少啲狗 藍屍先敢出嚟搞人

可能係唯一方法，除非大家肯一齊各自帶文宣返工返學行過就貼啦。

聽聞有人已經因為最近經常中招同俾人快手撕而氣餒。

文宣其實仲可以貼係自己棟大廈唔同樓層𨋢口,等𨋢嗰陣好多人睇到，記得行樓梯，不過小心單位門口有cam

要做你嘅...早一兩日背map有幾難。而且你企喺街不停問人只會變咗此地無銀三百兩。

不過有諗法都係好事

唔一定要貼死個啲位既
流動式貼，貼啲高位，睇你啲撚屌點做撕紙狗
不過一陣撕紙狗撕高位紙個陣跌死左
又可以睇下啲膠官口中所講法治之都
會唔會話手足整高位陷阱搞到撕紙狗跌死

旺角啲銀行地鋪一拉閘
即係有阿叔泥痴晒成版夜總會/摔角海
未見過出事
屌佢老母

我果區有人動議區議員同示威者協定不要破壞交通燈同道路掘磚。個區議員連反對都唔敢講，本來推落政府唔回應五大訴求，點知比街坊話「你咪出緊政府糧囉？你回應呀！」比人屌到儍冇人幫拖。

已經有有平日繁忙時間，普通急停車突襲過。

碌柒

街坊野 要背其實好難 最近m記 最近7仔 醫院點去 唔係背就得

要好熟果區

全個旺角都係海報
幾十年有無拉過人？
洗唔洗玩大佢報申訴專員公署有部門長期失職？

巴解決方法👍🏻

哨

屌

唔應該再十幾人慢慢貼 改變下策略 2個人 十幾張a4合併版 褲袋一拎出黎一貼就走 1日貼1張就夠。 要整靚靚就等大型遊行慢慢貼。

錯重點，邊關貼文宣事
係邊個貼

一個只有噴膠，一個只有poster呢?

push

真係要哨呀 之前去黃大仙新光天橋貼 10分鐘就即刻有隊防暴黎 好彩有哨

玩 大大都玩

有法官判過輕易斯到唔算刑毁
噴油先算

呢d靜靜雞 搵多d人睇水做啦
你搞到全世界 咪即係引對家搵藍絲同曱甴黎搞你

一係就捉埋班老黑夜總會晚晚旺角貼海報
唔好選擇性執法

法治？公義？
我屌你老母呀

你識唔識架

2020年都黎仲講法治

想嚇人唔做文宣？

我都好好奇

貼我唔知，我淨係知噴漆係刑毀

貼驗窗 貼補習又唔見佢地拉

順利村隔離就係狗屋
多啲哨呀要

仲信呢d法治
選擇性執法就緊架啦

屌你老母

👍👍👍

有工具 藏有攻擊性武器
3個人 非法集結
噴野 刑毀

再嘈告埋你暴動

佢負責鳩拉 上到庭保釋 宵禁令
再延到下年先審

個個都係咁樣拉

推，玩大佢，叫班狗清垃圾

所以真係要踢保

諗起之前有人話喺樓盤/補習廣告街招度隱藏文宣/起底資訊

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

你老母做雞俾狗屌

踩頭呢張正呀，最好做一張易拉架咁大，入維園同各區公園定期擺一人檔佢吹你唔漲。
又或者眾籌一架貨車/van仔貼晒警暴相全港做宣傳/抗議。

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

雨革之後已經擺到明揀黎拉

唔貼文宣
咁扔傳單落街囉

印到銀紙咁的size 銀紙顏色

黑警死全家
老母老豆比狗吊
貼個文宣都拉 你班冚家剷

而家興靜雞雞

所以我哋都要靜雞雞和你shop

前幾晚痴完 第2日就冇撚左
嗰晚即刻痴返哂成條隧道挑佢機
第2日去睇又冇撚左 灰撚到
仲要痴完走個下即刻同一大隊green object擦身而過 宜家連痴文宣都咁撚大風險 on撚9

on79 做撚埋食環果份
刑毀 刑你老母咩

咁係選擇性執法
唔係無犯法

104A(2)
第3級罰款 罰款$ 300

104B(2)
第3級罰款 罰款$ 300

邊區?首先本來就無大台，
前線係蒙面無身份，點知示威者係咪好似上水火車站果次咁警察扮黑衣人

三唔識七區議員又點同前線協議deal乜野?
搞清楚無論講咩支持定反對協定都會涉嫌串謀
想示威者唔搞交通燈應該叫果位投訢人搵翻林鄭追數，可以出個聲明積極勸籲林鄭解決佢同示威者之間既私怨，林鄭同警察收既人工重多過區議員而且係佢地份內工作。

白痴
區議員係負責屌政府
唔係幫政府執屎 呢班藍屍狗真係食屎大

唔知點算，幫推一下

agger

Agger

巴打小心！

暫時光復連儂牆係首要

真係要靠區議會搞文宣牆先得
合法化好重要

cls

貼垃圾果啲一般黎講罰款了事

貼文宣或多或少會加控其他罪名
拒捕、毀壞公物、阻街之類
根據文宣內容仲可以再加控
部份文宣內容有機會違反禁制令
有啲其實係踩緊線，可以俾人告恐嚇之類

就係淨俾人搞所以先半夜貼，點知一堆防暴

呢個真 真係要靠區議員了

假自由真戒嚴
一句反政府即刻比狗撚

區議員係上策

真呀，區議員要幫手先得

S

乜鬼野啊

法律案例 睇唔明？

係，甚至入你刑事損壞

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

屌佢老母

咁撕紙呢

依家香港大多數人就係支持連儂牆，掘磚同打交通燈，區議員係佢地選出來嘅

少數撚收皮啦
驚就返大彎區住，屌你老母！

事實上真係犯法
睇上邊先知好多人唔知，唔比亂貼街招
小心d

五大訴求！

然後啲人仲精神勝利法，話咩靜靜雞贏。大佬呀，靜靜雞贏係叫你唔好周圍同人講你發夢嘅嘢而唔係要冇晒聲氣、冇哂行動呀

人多先貼, 咪撚信班人一味吹風地下化
依家黑警拉人就靜靜雞

屌你老母死黑警，死政府，靜雞雞打壓！
人地貼街招又唔見你地咁落力

你老母俾狗輪緊呀

最主要係執法不公
地產開倉財務叫雞街招十年都唔拉一次

見過啲人當住班狗面前貼都無事
點解貼文宣就即刻拉

仆街
人少仲危險依家

依家要全面打壓黑暗時期

區議會1月1月轉压唔該做吓嘢喇

訓左幾耐?依家後生出街就犯法架啦wo

我先唔講香港嘅法治有幾咁荒謬，但你所提到嘅案例可以帶到「所以用膠痴文宣其實都係刑毀」呢個結論咩？ 我覺得冇必要咁樣去嚇文宣組。用common sense睇，咁啲街招都係刑毀啦 再理性睇，點解塗鴉係刑毀因為佢係近乎永久性咁痴係上面，基本上係難以/不能除去，姐係破壞左，就好似你所提到水溶性顏料單case咁，所以的確係刑毀。但用膠？用翻上面嘅原則，撕都撕走啦？點樣刑毀？案例嘅話我記得好似有單案例係因為容易拆走/抹走所以唔算係刑毀。所以貼文宣常理上唔係刑毀，法律上未必係刑毀。最多咪犯左市政條例，執法權唔係狗到。

我自己就得覺最緊要本身個行為係咪比人覺得係破壞，你水溶性塗鴉同埋塗抹泥唔同我地文宣一樣，我地文宣係表達意見/示威嘅行為，所以唔算係破壞。咁當然都係睇官/業主點睇。

而撕文宣就好大機會係刑毀喇 但文宣都係小心有冇觸犯其他法律同埋禁制令

利申 非law人 至於法庭係咪尻判我就唔知啦下

撕文宣無事
警察仲會保護你